發夢的沙田街坊

發夢沙田街坊真係好撚有性

四面楚歌個陣突然好多人係商場/住宅平台提供情報同逃生路線

仲有人走落黎帶人

冇撚得輸！！